好想創造一個只有真毒的小圈子

你撚係真毒

想搞圈子就唔係真毒啦 屌你垃圾

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

我係唔係真毒由我黎定義
Suck up

OK靚仔靚女

幾條毒撚坐埋一齊你眼望我眼？

樓主自己一個搞就有

樓主又串毒撚

++小妹

你唔好咁啦

真毒係唔需要朋友
因為佢地覺得朋友會降低身為人既強度

但你好廢

句野抄得好d啦
人地原句唔係咁架

樓主=現充

入面都冇人講野

呢d谷不嬲私底下chat人
唔好比人投訴就冇問題

我有自己風格
唔需要抄人==

交友會降低人類強度

打jer仔都會